{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014514",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152361?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 그랜드 섬오름 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時です。 チェックインとチェックアウト時間は予約のお知らせでご案内しております。 寝具の追加は敷布団セットとソファーベッドセッティングで可能であり、追加費用は一泊当たり44,000ウォンです。 満7歳以上の人数を追加する場合にも44,000ウォンの費用が発生します。 客室の展望をご希望の場合、Family Double客室では海のビュー要請、Family Twin客室ではPool Access要請、Deluxe Twin客室では海のビューまたはガーデンビュー要請、Premier Twin客室では海のビューとPool Accessを要請することができます。 朝食はバイキング形式で提供され、利用時間は午前7時から午前10時30分までです。 朝食の利用料金は、事前予約の場合、大人24,000ウォン、小人14,400ウォンで適用され、現場決済の際には大人30,000ウォン、小人18,000ウォンで適用されます。 小人は48ヶ月以上から満12歳以下までです。 ホテルにはレストラン、ラウンジ、カンファレンス施設、屋外プール、屋内プールなどの付帯施設があります。 プールはインプットグラム新館と本館にそれぞれ室内と屋外プールが運営されており、それぞれの営業時間と温水プールの営業時間が異なります。 また、ホテルにはサウナ施設もあり、営業時間は午前7時から午後9時までです。 サウナの月定休日は毎月第1月曜日です。 レストラン''バーソルト''は朝食、中華、夕食を提供し、各時間ごとにラストオーダーの時間があります。 ホテルには無料駐車と無料Wi-Fiが提供され、宿泊客にはE-Mart無料ピックアップサービス、一日ミネラルウォーター2本、カプセルコーヒー2EAなどの特典も提供されます。 チェックインの際には、当日現地にて追加料金をお支払いいただくこともできます。 ご利用についてのご案内は入室時にご案内しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、敷布団セットとソファーベッドセッティングで寝具の追加が可能です。追加費用は一泊当たり44,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "満7歳以上の人数を追加する場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、満7歳以上の人数を追加する場合にも追加費用として44,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の展望をリクエストできますか？",
            "answer": "はい、Family Double客室では海のビューを要請できます。Family Twin客室ではPool Accessを要請できます。Deluxe Twin客室では海のビューまたはガーデンビューを要請できます。Premier Twin客室では海のビューとPool Accessを要請することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような形式で提供されますか？",
            "answer": "朝食はバイキング形式で提供されます。利用時間は午前7時から午前10時30分までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "事前予約の場合、大人24,000ウォン、小人14,400ウォンで適用されます。現場決済の際には大人30,000ウォン、小人18,000ウォンで適用されます。"
        },
        {
            "question": "小人とは何歳までですか？",
            "answer": "小人は48ヶ月以上から満12歳以下までのことを指します。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはレストラン、ラウンジ、カンファレンス施設、屋外プール、屋内プールなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルにはインプットグラム新館と本館にそれぞれ室内と屋外プールがあります。営業時間や温水プールの営業時間は異なりますので、入室時にご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "ホテルにサウナはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルにはサウナ施設もあります。営業時間は午前7時から午後9時までです。月定休日は毎月第1月曜日です。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストラン「バーソルト」は朝食、中華、夕食を提供しています。各時間ごとにラストオーダーの時間が設定されていますので、入室時にご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場とWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには無料駐車と無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に追加料金を支払うことはできますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時に追加料金をお支払いいただくことも可能です。詳細なご利用については、入室時にご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "宿泊客にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "宿泊客にはE-Mart無料ピックアップサービス、一日ミネラルウォーター2本、カプセルコーヒー2EAなどの特典が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 616,
        "QA": 814
    }
}